但我的心每分每刻仍然被她佔有

她似這月兒 仍然是不開口

我的牽掛 我的渴望 直至以後

陳樂基